12月尾學潛水 綠島 vs 小琉球

有無巴打試過12月係呢兩個地方潛水？邊個地方好d? thanks

12月太凍，改下年啦
盡可能揀有船潛既地方，岸潛好辛苦

去過綠島 ok 正
不過全部岸潛 男仔會好D 女仔會好攰
連續幾日咁上 好chur

小琉會暖啲